英超邊個第三？

啪啪啪

浸未?

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

第三嗰個

浸啦 屌係老母

屌你 燈到4:3啦搞串個party 浸龜頭啦

5:3